【立此存照】2020年1月1日：中國中央電視台CCTV報道武漢肺炎，散播謠言者被捕，人民無需恐慌

武is for武漢肺炎
支is for支那病毒

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

中國已經改寫歷史啦

支那最叻就係除咗做錯唔認錯，仲要倒轉話係你錯

支那logic：總之就你錯

藍絲：你對偉大既強國有偏見
美國都話just a flu

Push

台長留名

binc binc